poly出咗喇！出咗喇！！！

sem1 gdp出咗喇

人獨自難敵寒霜

霜寒敵難自獨人

第幾個post

GDP

8

出左